英媒爆阿仙奴多人將帥不和：奧斯爾落選惹不安情緒 棄沙列巴因購自艾馬利

英國記者韋特利 (Chris Wheatley) 報導，阿仙奴隊內多名球員與領隊阿迪達 (Mikel Arteta) 產生了不同程度的矛盾，而且阿迪達已經感受到來自會方的壓力。

韋特利表示，阿仙奴陣中已經有多名球員「精神崩潰」，包括在昨晚比賽中失控的前隊長沙卡 (Granit Xhaka)。在阿迪達接手後，沙卡被逼出任了多個不同的位置，令他很不高興。

隨後，Football.London 也了解到，阿迪達與巴西後衛大衛雷斯 (David Luiz) 的關係在過去幾週迅速惡化，雙方已經不再直接進行對話。

大衛雷斯上月在訓練期間，曾與西班牙中場施巴路斯 (Dani Ceballos) 講手，阿迪達亦在調查對外洩露醜聞的「內鬼」。消息源透露，是幾名一綫隊員的經理人向傳媒洩露紛爭，而阿迪達則直接告知球員，他會抓住任何洩露內部消息的「內鬼」。

此外，中場奧斯爾 (Mesut Ozil) 和後衛柏巴斯達度普路斯 (Sokratis Papastathopoulos) 落選註冊名單，引起隊內、外極大迴響，但阿迪達從未向球員解釋為何不使用他們，為訓練場帶來了非常不安的氛圍。

而阿迪達在公開場合直接批評一綫隊球員的行為，亦令部份一綫隊球員非常不滿。

有很多人都質疑，為什麼阿迪達不使用身價高達三千萬歐元的法國小將沙列巴 (William Saliba)。韋特利明確表示，因為沙列巴是上任主帥艾馬利 (Unai Emery) 的收購，所以他不想起用。

通過清洗托拉拿 (Lucas Torreira) 等球員，阿迪達和伊度 (Edu Gaspar) 的確一度在球隊建立起權威，但如果他無法處理好更衣室內部的氣氛及人事關係，又無法提升成績的話，高安基 (Stan Kroenke) 的耐性有限。

阿迪達是咪有精神病

拎左個fa cup
以為自己好巴閉

幾勁，一個人搞散個球會，好掛住爺爺起碼齊心搶前4

因為沙列巴是上任主帥艾馬利 (Unai Emery) 的收購，所以他不想起用。

痴線，古代啲政變咩

雲加嘅處事方式，人品
就連二五仔都吹奏

人哋勁過高普

臭閪達
極權統治
冚家產死全家

韋特利明確表示，因為沙列巴是上任主帥艾馬利 (Unai Emery) 的收購，所以他不想起用。
行獨裁制

其實唔用奧斯爾係高層唔比用 唔可以怪曬阿迪達。仲有 係上任艾馬利條撚樣搞散曬隊波先

加拿斯算唔算直踩阿迪達未夠班
直頭開到聲叫佢躝去細會咁
btw達狗老咗好多

奧燒好快重光

以佢份CV根本教西乙就差唔多

算撚數啦成隊波都
見撚到咁撚西今年都唔想再撐呢隊波
成績唔係問題，係佢地點對自己d球員

佢唔止未夠班，而係痴撚左線

以為自己係爺爺 費sir

以為自己做過哥狗條狗就係哥狗咩

真
教下u21 或次級聯賽儲下鐘好d

韋特利表示，阿仙奴陣中已經有多名球員「精神崩潰」，包括在昨晚比賽中失控的前隊長沙卡 (Granit Xhaka)。在阿迪達接手後，沙卡被逼出任了多個不同的位置，令他很不高興。

唔講其他， 但沙卡呢條友真係又廢又多嗲又要扮大袋

原來papa都冇註冊

摩佬都要第三季先捉鬼
達

雲爺爺每到12月最少都有機會做到聖誕冠軍先
係每到2月 4月 歐聯英超一齊崩盤

龍保返屋企

占士米拿當初比高普搵左去代左成季右閘
球員成熟加好領隊變成熱血

沙卡唔成熟加仆街領隊
就變左捉鬼大戰

廢還廢

人地ole 都肯去挪威教球會仔
林伯都教英冠打比

達狗都係跟返哥狗啦 對大家都好

以為自己係哥狗

有冇油王班主玩風火輸式買人先

當時艾馬利被炒都係咁講

人地哥狗教完巴塞拜仁都比班馬撚話係達狗有料啦

曾經光過兩個月

佢直頭冇CV可言

你老母比狗屌緊呀

支持今季繼續輸到降班

錫菲聯得1分咁得返2個降班位
想睇阿妓降班

佢都算癲，一拎盃比人捧上天，之後半季都未夠就跌到護級，但歐霸全勝

個心態幾似阿迷

依家咪帶到阿森納變small club

歐霸啲對手…

有冇英文source link？

又屌球員又捉鬼
師承哥狗但學晒摩佬啲嘢

同雷斯玩權鬥死撚硬 人地逼宮多過你食飯

我Siu 4

有邊幾個

權鬥完，又話電欺係大佬，正選
搞乜啊達狗
打機咩，係打機唔該restart game

但T3, Leno都係愛蛇買
點解場場出?

呢個吹水啦 on9先信

成日都見到咁報導

Avb 干地 其他就唔知有冇

阿迪達個戰術係咩有冇人知 點解可以搞到美羊入球荒咁巔

你覺得有戰術可言？有戰術就唔使咁耐都冇生波入

有睇暴龍哥都知道阿迪達得一招
左邊落底，沙加傳中，羊入波

其實班鬼佬知唔知棄用Ozick係政治原因？

賣俾對家，再俾多兩千萬磅買番黎用就ok

的確一度在球隊建立起權威

無料要靠呢d黎樹立權威

係哥迪奧拿度痴金槺

其實都係打三角戰術，tiki-taka 但可惜陣中球員真係冇以前巴塞嗰啲質素*創造力*

一朝領隊一朝臣🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

大賭亂性啦擺明，贏到就歐聯見，衰咗就英冠見

佛門所講嘅我相太重就係咁......

阿狗

于正都有講，呢啲就係才華配唔上野心搞出嚟嘅蘇州屎，具體情節請睇《演員請就位》第一集(請碌到1小時20分開始睇)：

戰術嘅嘢當大家都唔識
但你搞唔掂更衣室 已經係死罪

蠃唔到 講權威

阿仙奴本身隊波都麻煩

托雷拉都清洗?

米拿唔同啦
任勞任怨球員
哥迪奧拿都搵佢頂前鋒

FA CUP都唔算CV?

點會唔知

2&b Ox 比人撚都無出聲 ， 憑Xhaka你

林伯特表示：躝

邪盾

佢就醒啦，揮得甩嗰件劏豬凳🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

借俾我利用住先

有冇原片

叫親達都on99

阿迪達，達哥

阿仙奴冠軍！ 阿仙奴冠軍 （英冠）

九唔搭八，收撚皮啦大陸仔

返來吧呀達

撚狗玩政治高章過雷斯啦 佢地仲一齊鬥走avb 點會唔知佢啲野

達狗

權鬥真係學下隔離撚仔，同高層打好關係，要乜有乜，更衣室踢走晒d麻煩友，一上任就踢走電欺，但你達狗仲走去接貨

同埋佢所謂個明叔地位其實好水下，同林伯係車，so9係獌差一截
邊有咁易控制更衣室啲大牌
加埋鐵腕，用人唯親，死得啦

去格流跟謝四學吓嘢先啦

已blk

達蛇最多叫前球員
享利柏金龍格堡皮利斯韋拉呢d先叫名宿

係囉講緊阿狗無啦啦貼大陸片

阿當斯係咪名宿呢？

銅像都起埋你話呢

龍格堡咪撚幫adidas啦
快撚d走

咁快玩爛咗件玩具
英超19隊挽留

阿當斯韋甘比都教唔掂

都真 其實avb 唔差呀

講緊阿仙奴請佢嗰陣喎

根本係學哥狗玩鐵腕手段 但係冇咁既料人人反佢

冇cv
冇地位
冇權謀
點玩鐵腕